琴晚天水圍著黑衫無戴口罩私了阿嬸個位手足，請立即染髮轉髮型留鬚

我睇live覺得你好撚樣衰，個look有需要大執
你件衫好撚核突，請立即丟左佢

好撚樣衰
快d轉look掉左d衫先出街

pish

push

馬上轉外型 好難看Go Go Go

咁柒就 執執佢啦

如果佢咁樣連口罩都唔戴，真係就算染髮掟衫都幫唔到佢。

睇落好危險

係咪怕佢中暑，幫佢降溫

年輕人要互相幫助大家

大佬要做野就包好啲啦

推

黑衫哥仔應該見天氣咁熱應諗住幫佢降溫啫
啲人又喺到小事化大要搵咩警方
唉呢個世代好人難做

剷光頭 最難搵

只係口角都出手私了
邊抵幫 算吧啦
唔見佢出手私了便衣狗?

有市民因持不同政見而被打
呢句藍媒日loop夜loop
點解咁多人信
就係因為有呢班只敢私了口角藍絲既偽勇武
一開始私了係因為狗放任藍絲打人而不作為
所以唔再尋求公了 改為自衛私了
但而家連面對得把口屌既藍絲都要出手私了?
咁樣既私了對抗爭百害而無一利
面對非武裝人員 留返自衛先私了好嗎

Push

如果你公佈你地址，今晚大把手足會去私了你全家

奶共同情敵人死全家

忠言逆耳
小朋友唔好再中二病上身
革命要成功唔係靠ff
贈你一句
勇者憤怒，抽刀向更強者；怯者憤怒，抽刀向更弱者

嗱

好型啊

幫就要幫
但呢啲事已經講咗好多次
之前元朗果啲又嘈過

精人出手笨人出口

記著正當的戰爭行為同戰爭罪行只有一線之差。

大媽不是弱者

如果佢出手物理攻擊，咁物理還擊，人地死淨把口就算啦。
呢個當係香港光復前的訓練，費時將來因為情感上的厭惡而採取不合比例的手段，好似港共而家咁，emotionally 覺得手足討厭拉到就私刑虐待。而家克制到將來有權在手都比較克制到，唔使下下要市民用示威解決。

大家睇到呢句，諗下點解咁多藍絲
事出必有因

up

jm9

行動之前唔該留意下環境先，咁多個月仲係咁大意

啱呀
輸民意架

算啦，有相就捉撚硬，咪ff咁多

好樣衰

嗰位朋友咁樣衰 推上去俾佢見到
夏天喇 剪頭髮啦

不完美 可改善

忠言逆耳 巴打我撐你

連登主流就係呢班怯者

佢唔係果度出現咪冇事
佢係果度出現就預左有被打既風險

其實係
口角打乜鳩呢
講野都唔畀 同曱甴有咩分別

唔關左膠事 係有冇必要問題
除非你當咗自己同藍屍同一類人啦 咁就去做啦
不過就唔好再屌藍屍冇人性啦

又唔夠膽同狗打，打d口屌藍絲，真係垃圾，有冇腦嫁

On9

咁撚柒就轉下個look 啦

犯法就係犯法
一定要負責

好型呀
可唔可以幫你含

咁柒唔好出街啦

其實係嗰大媽影人大頭先喎

岩呀

有市民因持不同政見而被打 斬到重傷危殆添
而兇手更被法官讚為高尚情操
當時未有私了呢樣野
我地都係跟佢地學返嚟

一個post幾撚多五毛同分化撚

幾時開始要同情敵人架? 嗰件阿嬸影大頭相抵俾人淋啦

推推先

巴打好波 係咁撚勇就打犬 傻鳩偽勇仲以為自己好撚型 根本依家有啲黃 就係翻版藍絲

姐係721 就可以俾人打
打番人就唔好了？

一個POST...引哂D ON9 藍絲出來同情自己人

-0-0

淋水降溫可唔可以告襲擊？
應該告唔入

就算告入左 分分鍾都係賠錢了事

唉
做野前又唔好好保護自己
比人拉硬

Tui

手足

呢啲又話即刻跟進 有曬片打記者打後生又話搵唔到唔做住 屌你老母

打藍絲有春用咩 廢到

點解呢個世界有人個 look可以咁撚柒
換咗件衫啦屌

屌快啲染髮剪髮啦

係時候要換季，換個新形象去迎接夏日

個問題係就算比你隊冧埋個阿嬸都好，你唔令到抗爭既形勢有改變，個阿嬸只係一個 nobody，對政府不癢不痛，更甚既會比到位佢地抹黑我地，更出師有名地攻擊我地

呢個係一場戰爭冇錯，戰爭冇對錯只有贏果一方，強者即正義，但武力應該用係啱既時候。

人地淨係口角同 拎棍作勢打人點同
2020啦都, 咪再咁on9啦屌
對自己要求高啲

唔好貪一時爽快，做嘢真係諗一諗，
保障自己緊要
一個都不能少

真心想知共產黨有無叫過奶共狗咪撚斬人，因為會輸民意

你了解既721係作勢打人？

天真
呢啲你同警察講啦

一O一O

你係現場？你又個淨係口角？

721拎棍作勢打人？

推到手足見到

好心你咁柒就轉個髮型啦

咪就係要吸收教訓
仲等人打先還手?

唔通打撚咗果陣先講還手咩
進步啦屌你老母
作勢打果陣已經可以獅得啦

呢個師奶撚有作勢打你咩

吸收教訓啦屌
2020啦, 唔通仲好似721咁打撚咗果陣先講還手咩
進步啦屌你老母
作勢打果陣已經可以獅得啦

呢個阿嬸撚有作勢打你咩
割就唔會割, 但真係可以改善

已變成黃衛兵

轉外型 剪頭髮 留鬍鬚 丟衫

個阿嬸好似近距離影手足啵

點解search唔到save HK個柒谷

我一早講過呢個問題，尤其對方係女人更加唔得
唔止香港，全世界睇緊㗎大佬

收皮喇你 依家講呢啲幫到就快俾人拉嗰位手足咩？
傻撚咗個鼻

講左好撚多次
唔係包到實點解要做埋呢D高風險野

手足自己睇路啦……曱甴一定monCCTV揾你點返屋企

都未見過咁樣衰嘅人，個頭又mk，唔該同我轉髮型+揼晒啲衫

thx!!!!

真，要諗返起當初要私了嘅原因，又或者叫「正當自衛」

用私人Facebook 代表香港警察講野，呢位警員又犯一條警例

條link好似唔work?

.

ok左膠

究竟條友係咪真係警甴呢？
唔係既話就冒警
係既話用私人acc透露案件進度又容唔容許？

推呀

戇撚柒鳩作勢打人，廿幾條一shot過live片全部超過兩個鐘無刪剪，影實成件事，你仲可以講呢翻說話扮大袋

市民表示同情理解

咁不如聽下我既意見？
我對武力既界限有自己既底線但係唔係好過問其他人
我純粹覺得為左一個無任何威脅既大媽而搞到被捕上庭好唔抵
手足少一個就少一個

如果唔係，佢犯左香港法律，冒警

我既意見係，如果有藍絲惹著我，喺拳頭交一千幾百保到既情況下，我一定幫佢開年。

無必要畏手畏尾

其實係，如果因為政見就打人同共產黨冇分別，不過都唔割蓆

衰硬

大家記唔記得當初嘅「沒有暴徒只有暴政」
就係因為有暴政喺度我哋先要做各種不合作運動
但而家前線一切行為被合理化
然後就多咗堆mk出嚟玩
我哋仲要支持佢哋嘅話我哋咪變咗我哋口中嘅「暴政」?
老實講個阿嬸又唔係想殺咗你，私了佢做乜鳩？
真係勇嘅話點解唔刺狗？老豆搵仔有一大堆地方同埋樣
點解要當住全世界面私了一個阿嬸？
所以其實中共五毛真係好勁，令當初嘅勇武變成而家咁樣

件事係點的,我無跟開

因為打唔贏強者所以去欺凌弱者
支那血統既劣根性
同d藍絲支那人一樣 因為政府有權有勢所以就算幾錯都會痴埋去 幫手打壓黃絲
結果大家都係改變唔到支那人習性

快手

紅牌警告，去fd度隔離1-2個月

借一借個位
黃色經濟圈救蘋果

私了有咩問題？唔割？

屌你老母咁你即係割蓆姐死五毛PR
說好的核彈都唔割？手足做既就係手足就要幫

做咩唔戴口罩

又講得幾好

屌你咁柒都夠膽出街 同我執過個look佢

收皮啦死左膠我屌你老母
咁係咪要等藍絲出手斬死我地手足先開始還手？
就係你呢啲垃圾左膠害人不淺
左膠唔撚係我手足呀屌你老母
希望藍絲出手第一個斬撚死你
咁我地咪可以明正然順還拖囉柒頭皮
仲可以俾你條垃圾拎埋光環添
戇鳩仔

收皮啦你

樓上全部左膠賤種死全家

好撚多左膠
點解仲未死

"執政意志"

agger

你個樣好撚柒啊

死左膠，落地獄啦

咪撚柒啦屌你老母
講緊 作勢打人 已經可以私了
吸收721教訓, 唔好等比人打先還手

淨係口角就有鳩得佢

用下腦啦. 下下都連衛兵上身
見到少少字唔啱你心水就屌
都唔睇下個 上文下理先啦, 郁啲就緊火起鋼

乜撚都斷章取義唔睇context
剪人地中間幾個字眼嚟屌嘅話, 你想屌到幾時

你真心定假膠

，

佢地都唔撚洗民意
你係唔係on9？
兩樣野都冇可比性

佢直頭要將當日著過嘅服裝處理咗佢。

佢地唔洗民意就唔撚洗統戰同打資訊戰啦on9

藍絲打交會理？

因為好多時開拖嗰下係建基於情緒爆發，未必會做好保護自己嘅措施。

呢隻豬好得意
睇咗咁多次 但次次都比呢隻野吸引左眼球

染咩一定被左鄰右里爆料,一係自首一係走佬

柒到咁就去外國整整容先啦

咁撚樣衰嘅衫都係第一次見 快啲抌撚咗佢 最多我幫你含撚

高尚情操

佢唔係影人大頭咩?點解變左口角
我都覺得冇咩必要私了係冇人掩護既情況下

岩 我地係武唔係暴 暴係無差別 先動手 武係自衛同抗暴 若然真係先動手同班藍絲就冇差別 狗可能另計

班友火燒地下 打呀伯呀婆就威
睇番上年啲片 幾件速龍衝過去 成百人都調頭走

敵我矛盾仲講道德？

自己衝入火救撚到咩
十個月仲唔識基本black bloc蒙面就唔好問點解比人拉

嘩 7到

正面。

咁樣衰 好心依一兩個月唔好見人

左膠死全家 -0-0

大致上同意

如果人人都拎把刀私了一隻黑警，咁就唔會咁多人無辜坐監

隔住個mon都睇到好撚柒
換個髮型轉個髮色中間分界
戴眼鏡/唔戴眼鏡/戴有色con
同埋身上啲衫呀褲呀鞋呀同我即刻燒咗佢 好撚柒
最好執下屋喇你間屋好污糟 留意下有無痴線佬跟住你

唔小心不推文

死7頭
剪髮啦

如果識自己保護自己咁被捕關注組同旁聽師可以慳好多心力
已經第十一個月，班狗有幾恐怖大家都知蒙面用品又唔係貴，咁都唔保護自己只能話比人拉左唔好怨

阿嬸影大頭相咪就係事後交比警魔追蹤示威者再殺人棄屍
呢個阿嬸手上可能唔止一條人命

睇野唔好太表面

哇 咁撚柒嘅

Push 救救手足

咁你要做爛仔又真係唔會阻你嘅

因為出手係要負責任，而為咗條廢老口角出手令自己有機會比人落案就唔抵啦

咁你慢慢光復香港

打條廢老光復到？ 你話打黑警就話姐

慢慢割席啦 你呢d心態本來就唔係同路人

呢個時勢冇口罩都幾難
甩咗???